香討又有新一波文宣(遊行人士殺人)

事源新聞:63歲男子中環排隊過海被推跌致死 26歲男子涉謀殺被捕

中環7號碼頭發生謀殺案，上周日(16日)晚上約10時，一名男子攜女友參加遊行後到碼頭乘船往尖沙咀，排隊期間疑與一名63歲男子發生爭執，雙方互有推撞，六旬漢疑被推跌，頭部着地昏迷。對方與女友離去，事主送院留醫2日後不治。警方驗屍發現，死者後腦有一條13厘米長裂痕，後腦有大量出血情況，警方相信死者後腦首先着地重創而死亡。

死者女兒在網上呼籲目擊事發經過市民提供資料，有人提供當日拍攝的影片，顯示事主遭人推跌落地下致不省人事。警方根據影片及經深入調查後，今日(26日)在屯門區拘捕一名涉案的26歲男子，案件交港島總區重案組跟進。據悉，死者為兼職園丁，當日與妻子到金鐘太古廣場弔唁墮樓死亡男子，兩人爭執時沒有武器，疑犯被警方通宵扣查。

屈你暴徒殺人準備推阿伯升做烈士

無人理